謝偉俊，你死啦，讚港台

25:35
藍絲千其唔好投

屈都好似係港台做

偽藍，白票都唔投比佢

港獨之父寄語港人：香港再出發＝抗爭再出發；並贈港人新歌曲

可惜，港獨之父冇咩音樂感，
原版實在太難聽，為免傷害聽力
有冇人可以幫港獨之父，重新填詞？

呢啲咪真中立囉 自然會吸到中立票

哎喲

你應該係想講偽中立下話

你都痴撚線
謝偉俊幫左幾多共匪上位做區議員呀